譚嘉儀算唔算全香港最被underrate既女歌手

係香港 對音樂狂熱既歌手只數到鄭俊弘同譚嘉儀

得呢對歌手係真正享受同熱愛音樂

當TL死????

同fred兩個大台音樂狂人

我覺得
鄭俊弘同李克勤係同一類型，有著同一問題
唱歌係冇靈魂，千篇一律嘅演繹，唔識點樣跳入首歌裡面
所以最後只會係一個好出色嘅音樂盒
譚嘉儀唱歌係有天份
可惜基本功唔紮實，好多嘢而家已經好難甚至改唔到
其實香港過去呢十幾年普遍嘅歌手
啲基本功都係幾差